PS4小粉紅憤怒記

是咁的 昨晚打gvg街場
拍左件大陸狗 之後打輸左

之後佢竟然屌我

最撚嘔心係今朝訓醒發現PlayStation send左封通知黎

話我違反左社群條款
咁我自己就唔順條氣打電話上去問
官方就話訊息已經被系統刪左
所以條小粉紅咩事都無
明明係佢嘈先仲要侮辱埋我
但係得我被警告 而家條氣真係好唔撚順
而家係咪連PlayStation官方都小粉紅至上主義

仆佢個街

屌鳩SONY,SERVER一定有留底,你仲有CAP圖

仲要侮辱埋我地香港人民族

索尼罪大滔天

下次直接report
啲撚樣好中意引完人出口再report

SNE 罪大

支那狗有咩資格打機？舉報佢十點後仲打機啦

最大問題 而家係佢可以無事
我就反而被警告
而家係咪小粉紅至上主義

問佢準備好鎖區未啦

你講咗咩？

不嬲支那狗唔受PS條款約束
因為佢哋通常用VPN玩

抵撚死
你仲諗同大陸喱講道理已經輸左啦傻仔
你呢D唔一開始直接report佢仲俾機會人咬返轉頭既唔抵可憐
我係sony狗一定直接永久ban柒你

不嬲都唔溝通喎, 最多XV2快捷聊天

我認我係傻仔左嫁啦
不過見住件小粉紅咁串 條氣真係好唔順

post上sony fb話sony幫大陸人打壓香港人

咁你係到講黎有柒用,你自己唔去屌柒sony怪邊個
呢到冇人可憐你架

我之前都係
對面屌鳩我 我鬧佢戇鳩 跟住sony ban鳩我3日
跟住send email問點解ban 講過d咩而ban
班仆街覆我話叫我自己睇條款

班撚屌真係好撚仆街
我唔知對面有冇ban
但我就白白少左3日時間

Sony轉咗用twitter 好似係

sony香港客服仲有幾多香港人大家心照

咁你究竟send左乜嘢出去先

你唔識撚佢地姐

唔係香唔香港人問題
而係成個投訴機制消失咗

得真係想搵方法投訴佢

原來唔係第一次咁

小粉紅漢奸
竟然玩軍國主義game
賣國賊

其實係你豬
先令佢失控就OK